皇巴握手言和互不抽水 營造和平氣氛

有冇手足join